如果係公司中武漢肺災，你地公司有冇得賠比你？

公司迫你返工，但又究竟有冇措施or賠償？
冇就比公司壓力要home office la

無

我公司直頭限制返工,就算有野一定要喺公司做都一定要指定日子先可以返去

你就好啦唉

就算保險唔賠都告到間公司破產
就算係返工途中中咗
都要賠

死咗咪有份人壽賠

基本上間間公司都唔會講，中左由你死